PHP версия 7.4

А веб сервер можете использовать любой, лично я сделал на xampp.


Установка

1) git clone
2) переименуйте файл .env.example на .env 
3) composer install
4) создайте БД testtask
5) php artisan migrate
6) php artisan serve

Все роуты описаны на главной странице

